如果仲有人同你講：「有事就搵警察呀？」

大大聲回應：屌你老母！

佢地除左無腦，同時已經無人性！
同佢地解釋警察功能或者大家都明既道理係無撚用
你唔會同泯滅人性既人溝通到

經歷琴晚上環手足同元朗，大家情緒一定好受影響
好多男人睇live 睇到喊，女士更加唔駛講
香港唔再係香港，官商鄉黑、警察令呢個城市無法無天
出面每個post 都感受到大家憤怒、傷心、無助

政府竟然用呢啲低劣招數試圖轉移6、7月視線同向市民洩憤！
香港人不會忘記

請好好關心自己同身邊既人情緒，記住 YOU ARE NOT ALONE!

政府同班狗已痴左線！戰爭係殘酷同持久！全民健身做運動！

身壯力健，保衛家園

而家無事要你班黑警啦 你地係咪會解散啊 屌你老母

一早知警黑合作，元朗連登文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

全民自衞術。